{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72775&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도보헤나풀빌라"
    },
    "text": "西海の全客室はオーシャンビューが鑑賞できるプールビラです。 プライベートビーチでは、夕方には黄金色の夕日が見られます。 周辺には長慶里海辺、永興エネルギーパーク、鮫木干潟体験場があります。 入室は5時以降からで、退室は22時以降です。 ペンションでは無料Wi-Fiと無料駐車が可能です。 客室にはスパと個別プールがあり、様々なペンションサービスを利用できます。 共用プールは5時から22時まで利用可能で、バーベキュー施設も無料で利用できます。 客室内では最大人数を超過し、肉類と天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入りが不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 使用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければならず、火災危険物質の使用とゴミ分別に注意しなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があり、プールの運営は状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラから鑑賞できる景色は何ですか？",
            "answer": "プールビラからはオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光スポットは何ですか？",
            "answer": "周辺には長慶里海辺、永興エネルギーパーク、鮫木干潟体験場があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時以降からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと無料駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスパと個別プールがあり、様々なペンションサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用プールの利用時間は5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で制限されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では最大人数を超過し、肉類と天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入りが不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用者は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "利用者は利用施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければならず、火災危険物質の使用とゴミ分別に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 438
    }
}